香港應該整返個廣東話版的樊登讀書會就正

香港人成日咁忙無時間睇書

如果有類似既app 係車上用黎做time killer , 又學到野
好過睇埋fb d content farm

以樊app為例，一年睇50百書，講員用普通話講述

有音頻、有影片、有圖片

如果有香港版我第一個支持

不過個講者要返咁上下勁先得